「連燈力」基金 第十次股東大會，營救呂布親兵失敗再遭SQQQ迎頭痛擊。

「連燈力」基金 第九次股東大會操作結算

總成本1018.1 HP 剩餘826.88 HP 累計虧損17.31%

「連燈力」基金 第十波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，此夢想，已踏出關鍵一步。

1. 本次操作為ALL IN制， 收集此帖巴打主流意見
2. 第十波操作買入軍師兵士們主流意見之股票
3. 第十波買入時間預計約為盤前17:00
4. 第十波買入不選擇CCL，SQQQ
5. 第十波賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間盤前22:00或保留至下一階段
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位
6. 若結算資金增長5% 隨機向選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 正研究新開SH戰線
8. 呂布將保留最終決定權

精彩不亮麗，起落是無常。

↑由熱心股東提供
第一次股東大會

第九次股東大會

呂布再次兵敗武力100 智力78操盤，請絕對相信本將軍判斷。

gme

尋日都蝕

誓死追隨主公

我都指條明路佢行㗎啦，點知半路跳船自盡

GME

SOXL

只怪奉先衝動派親兵探路遭伏擊，別責怪軍師團。

咪燈啦

將軍加油

他奶奶的

可唔可以完全避開大陸股

今晚SQQQ邊有可能輸

Tqqq

果少少就算啦
SQQQ先精彩

同親QQQ打都仆街

繼續sqqq

你痴線架?

打輸左就唔打落去？我識既呂布唔係咁

你不善水戰，下下都逆流

無話唔支持你痴線架

Tsm tsm tsm

即係咁，我唔係買乜趺咩，係賣乜升咩

今晚繼續龍市 你咁都唔入TQQQ
不如唔好玩 拎d錢過大海賭兩鋪大細仲實際

TSLA

SQQQ啦

好似未決戰過股王TSLA

贏最多係GME

連po兩次想偷我雞

futu

SQQQ

主將 你傷得好重
不如今睌食個蘋果回下血

gme!!!

今日盤前唔玩SQQQ，SQQQ盤中再論

Eyes

今日盤前唔玩SQQQ，SQQQ盤中再論
GME FUTU EYES 正評

將軍
futu啦 財報+市轉好
升硬

將軍TSM保平安！

唔玩SQQQ就FUTU啦，呢隻嘢根本係6~7倍做多納指納指升3.7%佢升24%，納指跌2%佢跌12%

RAAS
XL FLEET

CCL都咁冇耐性 你地推TSM結果只會一樣

主帥 未將搵到呢幾名將士向黃巾軍泄密
建議取消燒賣俸祿三期

本將都有責任，要怪責就在奉先吧

幾時連武力都會減

進軍100次後解鎖

100次後仲有冇hp?

你咁樣ban sqqq, 我地仲點商議攻城戰略

Eyes invo xela

tsla la

才剛退兵，應避免立刻折返。
加上親兵仍然駐守中，盤中再商議援兵。

泄密？證據呢？
冇我就搵你老母泄慾

請將軍輕裝上陣，率領親兵快馬於盤前突襲EYES

我軍急需一場勝利振興士氣

今晚SQQQ

PLTR!OGEN!
你揀

TQQQ

all in gme啦

行軍最忌軍中互相猜疑

得gme得天下呀

all in gme/amc

先生意見獨到，請問師承何處，有否駐兵於PLTR OGEN

矛，項少龍係我大佬。
手上得返兩舊無錢入呢兩隻，但我見到團火，會爆

昨日連燈力於進軍CCL初期時，本將已率親兵到EYES並取勝，但及後轉軍SQQQ死傷無數

燈到咁不如買qqq

AMC

本將親兵暫正攻打SQQQ

收到 SQQQ盤中再議

入SOS啦

入xela包你今日一野回本賺凸

Gme!

SOXS

琴日暴力升咗咁多 今日應該sqqq

Sqqq

盤前玩EYES好撚刺激

試下EARS, 1年目標價14.95

利申: 冇買, 昨晚見人提及先知有此股

石神都黎
今晚邊隻好

Lyft

LMND

Can

曹操最近日日贏 呂布軍點反擊好

將軍 正午了

一時大意 非燈

TZA

gme la 屌

正午仍未完成軍議..

FUTU

Gme

將軍，練兵完畢，豔陽高照

Gbtc

本將軍正研究方案有時買下小數意見股

RAAS 依隻都贏到既話 無人再阻到你前進

建議將軍唔好買盤前交易量低既股票，價錢升跌太少啦
果d留返盤中先買

岩呀,琴晚CCL就係好例子,仆佢個街

打少2Q 一於入 SQ

ZOM

Only GME can save you

而家先追gme驚將軍心臟病

冇力 100

你每日係最多人投個三隻中揀隻出兵
亦可以選擇按兵不動

有道理，始終如果淨係揀最多，真係次次SQQQ同GME

你有得揀
智力先有得提升

買tsla 食住個勢上啦

買AMC

支持三傻上陣

17:00點將台 17:00本將軍將發軍令狀
GME FUTU EYES TSLA AMC

Tsla gogogo

盤前唔入AMC不如唔好玩

求下你唔好入呢幾隻

每隻都有數名軍師推薦

Tsla

畀條生路行下

TSLA FUTU

唔好啊

SOS

快啲出手燈死FUTU

呂布一燈，寸草不生

好大機會GME EYES

唔聽意見你開post做乜 自己買咪得

Futu

你list果幾隻全部都係尋日爆升過
唔怕再次高追 ?

款款都係意見，邊有唔聽意見姐

FUTU而家又好多人揀

軍師團挑選出黎，無計

琴日叫咗你買tqqq call

齋買股啦

UDOW

點將台最後三強
GME FUTU EYES

Arkk!

FUTU

原因: 可以話冇 純粹係因為麵麵未燈過呢隻

軍師買左PUT?內奸?

盤前買入gme

見到點將台呢三個字同3隻股票
唔知點解會令我諗起侯成宋憲同魏續

我唔玩option

OPINION?

GME 唔使諗

soxl 大家巴打講個信字

eyes感覺已經錯失熱炒時機
gme雖然強勢但目前已經連升咗7日
futu就睇下呢次牛友有冇信念再隊到友股上200
現價過150又好似貴咗少少

申利 : gme強持中

eyes

AMC百萬大軍急需將軍帶領，盼戰勝歸來

請將軍下定決心以後回避 TQQQ SQQQ！

終有一天，勢殺TQQQ，SQQQ

咁AMC又點睇呀高順

短抄盤前得EYES 妖股有機會直上10%profit

GME 連升咁多日怕有短暫回調

FUTU 感覺50:50

望將軍三思

先生分析精闢且認真，敢問先生姓甚名誰?

本將就快有被害妄想症，每個講SQQQ都係想我燈既鬼

EYES可能最後玩埋呢一兩日就完，keep住每日埋單都升幾蚊，但升幅越黎越少

SH

其實麵麵入過 不過收收埋埋唔講姐

點將台最後兩強，再次尊重軍師團意見。
GME FUTU

燈死FUTU呢隻垃圾股一定要落返70